中小學記大過小過為乜？最後都係睇AL DSE幾分

如題

比d野訓導主任做

有名義可以踢你出校

DSE 得十零分 無3322
一樣可以拋棄做人嘅尊嚴
做後門狗
AL入返嘅果少少人就真係失手嘅

報樹大會睇